一線生機 建立以金本位的黃色現金券制度

設一個可買賣的海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券黎貿易如何?

d 設計好似藍絲廢老圖

(攬炒懶人包) 全民拎綜援 政府冇銀用

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

要贏就要大部分人不滿現狀必須包括政府，不必令其不滿你，只要令其不滿自己

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

請每日推一次

唔撚係呀

邊個有足夠數量嘅黃金儲備做到依樣嘢？

咩年代仲金本位

真係似，sor

直接用円或者美金咪重簡單

眾籌一筆錢買黃金ETF

只係日常生活所需衣食行所用

做乜唔直接用鎂？

國際間兌匯大額美金可能當成洗黑錢

如果中國禁止美元流通咁點貿易?

黃金必要時可以物易物

直接睇下有冇高手搞個港版虛擬貨幣

直接ico咁公開仲好啦

又安全又公開

支持

先行金本位者而王

Gold backed blockchain 👍🏻👍🏻👍🏻

不生育係咪等俾人滅族

可教育他人

每個詞語都識 但放埋一齊完全唔明
係咪五毛出9post 拉 準備block

申利：銀行佬

要穩定，大上大落影響認受性，好難國際貿易

無下一代文化傳承
你教育啲新移民？

咁用usdt咪仲穩陣

已經有Tether

穩定可以再係個機制到搞既

你金本位個流通性好低

虛擬貨幣係真係可以用到

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
將現金券派比基金持有人
拎現金券係黃店消費
最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
做成一個循環，不斷搞大生意